Lesbian/bi交流區

細個嗰陣一直都覺得自己鐘意男，到近呢幾年先發覺自己8成係鐘意女仔，同男仔又唔係冇可能嘅，都有2成留比男仔，但同女仔拍拖真係會好好多，大家將心比己，又細心啲識照顧關心人，我諗鍾意咗女仔之後會好難鍾意返男仔

百合根本就係呢個世界最神聖既關係

因為你未遇上我